老實講逆緣幾好睇

首先到而家都未估到劇情個方向 伏線位做得幾好
其次都幾有趣，幾位男主配角以睇劇集水平黎講算做得吾錯
最後呢齣野用心睇 其實係幾令港人深省